狗總現時情況 - 人開始多

推

唔好比佢地偷懶涼冷氣

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

如果百萬人衝入去係咪會大屠殺？

岩 分散戰線

唔好比佢出犬支援立法會

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

黑警可耿！

圍起佢地啦

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

僵持中

有部份人選擇留低

行動升級唔好等到夜晚少人先升級

唔好犧牲，有咩事去外國領事館!

立會立會

希望啲人留一陣就去立法會

已走

認真圍黎做咩
又唔夠人守 封又門又唔夠
又冇得衝 又分散左人數
等立會完場 過黎聚會 發泄下 仲好啦
依家真係太快

班狗好似重兵左立會

Btw 太古廣場出面條橋發生咩事

有冇巴絲可以講下現場情況

去立會

幾多人?

集中立會啦

黑警開始食糧

大家去立會先！

盡可能嘅買埋物資過去

物資List: 頭盔 保鮮紙 眼罩 長遮 鉸剪

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當